環保撚幾時搞綠色墳葬

死後捐器官
骨灰拎去植樹
燒衣紙 用手機app 模擬掉衣紙去火盤

Online 火化 online 拜山

贊成喎
回歸大自然都幾好
ONLINE拜山又慳水慳力